[迷卡黨召集] 利物浦 對 韋斯咸 I

火星時間 24/2 23:00

屌你老母

on9子可唔可以正常少少

正常少少就唔係on9子

趕走晒d高汁手足

樓主好波

咁樣咁唔十卜你個fd

撚識佢

今日初三 個個都撩交打

大義滅親

[img]

電腦都係我獌既人

恭喜發財 祝各利子 心臟健康 血壓正常

又比女話我似mini人 ,點算

Lm

自盡

我心臟正常 血壓正常

但係肝酵素高

On子比人圍屌 爭唔落

*On9子

個個都認真撚 ， 比大家開心下

典解唔叫好喜歡她呀

冇入黎咁耐
On9子都仲係咁on9

就係你地成班 整臭晒利post
好地地叫春咪叫囉 叫到上topic到

綠帽米

很喜歡她

Agger

唔知廢中下場porto 會唔會俾啲球員搵狀態
好似clyne ward 咁

會唔會比人數6顆

拆家ok
Ward不了

clyne 應該跟住幾場後備出下，porto 正選
ward 應該今季都再冇機會

要求唔多 只求雙紅會右閘唔洗出幻幻

taa 幾好牙

發現綿奴比人低估得好緊要

巴西隊個post
話明仔無射門無突破

上一季明仔就無射門姐

右路放題

依啲人唔好話冇睇過利記波，講之前連費明奴數據都冇睇過，一個球員全季20G+10A都話冇射門冇突破，我見到都廢事同佢喺嗰post到拗

好掛住西波

星期二咪有得睇
比清入唔入場

深夜西波

想入
但未必就到時間

[url]
[/url]
佢終於作灑成首

沒有利記西波，人生什麼都不是

比幾舊水入場睇kidchild點樣比泡狗撚

心懷潔廁
打倒泡狗

要等成個禮拜

好凍

佳尼 gay

如果沙律最終係利練成自在極意會幾多億去蝗狗到

300m啦皇馬要威威

同on9子拜個早年 屌你老母

好想用西波麻醉自己

費奴今季數據表現都完爆耶蘇 歐聯英超都係。

你睇下耶穌入d波 10球9球都係有人餵 試下佢唔係踢曼城 踢曼聯 有咁撚多波入咩

幾正

唔係fa出局 今個就有西波睇

個post 唔係要2 咩

yes , 樓豬

樓主=FSG=大交合

費奴今次終於比巴西重視,勁早揀定佢入WC陣,唔知有冇正選

靜啦

個教練似係硬頸撚死用耶穌

同條女出街

耶穌仲傷緊都鐵定比佢入選,on99

左定右

牙正留埋seed ok？

阿正又強女 報警

你出少句聲啦

痴線第一張做咩鳩

總之牙正好波

好 屌你老母

痴線
拜年比親戚見到上面d相

叫佢狗年玩狗仔式

呢張最正

綿奴好似有89m release clause

赤口拜年出事架嘛

初三赤口 邊有人拜年架

比埋名啦

香椎りあ

📸 Former Liverpool target Sardar Azmoun has shared a picture on his Instagram with Jurgen Klopp.

呢條友之前又話唔會做文尼替補

好似兩年前都聽過佢個名

伊朗美斯

伊朗沙律

古天奴係咪已經宣佈係巴塞失敗？
當年so7夠勤力先適應到巴踢法

回家ok?

當年so7開頭都唔順利架
係調返位打先上力

無睇波咩 尋晚後備出黎 巴條左路即時順返

不了

入錯post梳

踢法跟本唔適合做下把位

綿龍 正式入國家隊

係前場先有威脅
防守同組織未得,
但尋晚Eibar逼得好勁
唔好話古,恩尼斯達同拉潔滴都唔係好得
睇完好想利8強對巴塞,應該幾好睇

未適應姐

睇利比人炒， 係幾好睇既

想打鍠教訓下c朗

8強收貨啦

輸比疤好過輸比英超隊

利連羅馬都打唔贏啦
8強對邊隊有咩所謂

好喜歡她

完了吧 如無意外

收皮啦你

下年著白衫了

keita

manemane

and bobby Firmino

but we sold mo Salah

日日都好喜歡她

可唔可以主場都著橙色

法拿根仲踢緊利

悶死

舊信息應該刪走

我共你去到最遠也只是友情

借左去英甲定唔知英冠

咁都正常d

保頓

買起保頓佢自己踢啦新卡富

冇波睇

好撚MK

啱呀

CCTVB又若要生活好

係房聽到出面電視抽鳩利物浦

唔買你走寶

有排俾人cap 圖

依家 txb 套劇 有提 利

分左家？

其實利物浦不知幾好買
D勝負算易估

件 紅t 幾靚

忠仔間房同我一樣

屌套新劇主角姓利
利家家訓you‘ll never walk alone
有鍾仔份著哂利記衫仲要成間房都係利記野 唔知係咪私家野黎

FSG 特約：三個女人一個「因」

利 抬頭了

圖呢 講

唔洗了 精壇b.b yip有得睇

又咩t

It's okay
To have a little fight
Don't you worry
I won't bite (Not that hard)
If you want it
I'll give you power
Just be gentle
I'm delicate like a flower
😳

d衫全部都似私家野啦

我利！

利希慎

想要

好喜歡利

張櫈原本個五角型彎左好似隻狗

鐘仔間房有埋Klopp army同前隊波衫

錯圖

不喜歡她

岩岩鍾仔著利 帶利帽

鐘仔好撚毒

鍾仔 🤣🤣🤣

Jose Mourinho: 'I don't know how long Paul Pogba is out and honestly, I don't care'

袁偉豪梳化啦子個頭其實幾似佢
之前睇果套唔知乜野 留埋鬚勁似

又不和?

謝拉特頸巾

鐘仔on9到

呢套野好多潛力圖

屌你tvb套戲大把cap圖用

有咩咁失敗

利記
真失敗

駁唔到

捧左幾廿年都係咁,仲唔失敗

超級大傻仔

早知唔睇 見有利記先睇一集

d仔女全部唔睇波

睇開D啦,

gay佬拆家佳尼

佳尼呢幾場出20分鐘操下，歐聯次回合正選就perfect

【體育】祖雲達斯在周日都靈打吡戰以1:0擊敗同市球隊拖連奴，但卻有前鋒希古恩上半場傷出，提早退下火線，未知會否影響歐聯次回合對熱刺一戰的上陣機會。

熱狗

仲有大巴拿 文迪蘇傑

保送熱狗

有乜可能 肯定踢吓u23先啦 佢對上一場比賽係上季 連pre-season都冇踢到

鍾仔 mytv睇返先

唔知毒販仲有幾多成
阿樂做佢後備
高美斯可以打返中堅

數數下 防守其實好夠人

防守中場好想要雲爺馬

Robertson Monero Milner
Vvd matip lovren klavan
Arnold clyne Gomez
人數夠

viutv 可唔可以好似尋日咁的下波仔仲好睇

啫喱仔 將軍 老虎 毒販
應該都夠穩陣 高波 快馬都應該應付到

毒販

要應付高速鋒線嘅話中堅其實可能Gomez更加好，不過啦，太後生同好耐冇打中堅了

冇防中冇龍呢

防中就一定啦，但龍門我覺得可以睇埋依半季，俾嗰機會（都唔可以話係機會，都冇選擇）Karius喺VVD指揮吓表現成點再算。

依間球會係唔會同你一個轉會窗天價買兩個一線球員架，有quota我要嚟搏Ndidi好過了。

古係巴唔知接到班未

之前salah 3xm 都傾咁耐
vvd 75m 咁快傾成, 唔係古筆錢都冇人信

Ndidi一米八一 而且身型都唔算大隻 唔係好J得落

冇野做想睇fa cup
但係兩隊懸殊到咁

殺狗

冇垃圾利 都冇咩意欲睇波

有隊長軒達臣

最撚惡頂係viutv賽前party

啲女好似啤酒妹咁 雞味重到

死熱狗,好撚矛

尋日講球員生肖 悶到仆街

kante得米七

熱狗個盧卡斯好撚勁 下下拎波一扭二

睇埋對英超隊先講啦

咁防中唔一定要好高嘅，踢利嘅防中，體能同防守路數畢竟係最重要

熱咁都唔輸12碼

嘩,仆街防手都出埋

吹總杯都要黑哨

但我地中前場身高已經豬哂
走埋簡爺

球証點判唔使你教

熱狗黑哨死全家

我反而覺得要硬浄
無左二五簡都唔知邊個去同人鬥力

晉級好呀…踢多幾場啦
決賽咪又係對曼城

429真係黑撚到

最好晉級但斷囇腳

清下啖先請波啦,聽到我耳仔出耳屎

又無12m

咁都唔撚入

呢一下又唔射 再cup 再cup ...

好煩

接左爆佢個後備位

Son真係好撚勁

Code

神軒

叫henderson既都係垃圾

我再也不願見你在深夜裡買醉
不願別的男人見識你的嫵媚
你該知道這樣會讓我心碎

健牌又有正選

軒

429

反軒又輸

空晒,慢慢食

神軒入波

隊長軒

反軒既又收檔

Henderson

利po又燈

比清係咪精神分裂

人比人,比死人

多重人格

利迷好燈

利子射左未
軒達臣1:0熱刺

Kent正選

呀係仲要硬淨

尼迪迪體能同掃蕩都幾好 算係瘦版簡迪

有得揀我想要尼迪迪多過雲耶馬多啲，雲耶馬易傷 不過算啦，兩個都唔會買到

心聲

迪迪尼有冇release clause 冇既話真係算9數啦 馬列斯都走唔到何況迪迪尼 好肯定狐狸幫撚狗咁撚fsg

求名

買fabinho或者Danilo Pereira好過

Moura

熱狗

其實唔係好明點解成日話高美斯可以打中堅

我話知佢以前踢開咩位

佢做閘都成日冇腦鳩衝漏晒身後畀人

我想像唔到佢做中堅要點放題法

而家有vvd膽拖matip懦夫，klavan替補
中堅夠晒人啦

高美斯練下判斷同智商再做返閘替補應該ok

我依稀記得羅渣士年代買返嚟嗰時係話佢係中堅嚟

希望429可以和波
打多場

智商點練

呢球就12碼

又插水

黑

黑撚到

下半場熱個新仔要人唔要波就冇事

真係好黑，做都做比佢

VAR呢

球證可以選擇唔用

痴線呢球又吹手球

2:2

抵死啦垃圾熱刺

邪不能勝正!!!!

Made my day

死熱狗

YES!!!!!

抵啦, 死熱狗

踢多場啦熱狗

可以進軍溫布萊

邪不能勝正 ，熬狗

抵死,死熱狗

踢多場

黑哨都贏唔撚到

插水12碼就想鸁,抵鳩死

插水狗，抵啦

插多幾球咪唔使踢多場囉

插水都贏唔到

賤種熱狗柒撚到

好撚柒呀死熱狗....

笑到停唔到

死熱狗訓唔著

又黑又跳水都和

利子們，出公海撚狗啦！

求插水片

笑撚到我

熱狗又嚟果啲反熱=利迷
根本你隊閪波係人都憎架啦
又插水又功夫
成班弱智

反熱咪反熱,唔係到今日都唔覺黑撚左我地2分呀

入撚左熱竇

飛翼好積極撚狗

踢館

發覺班熱狗真係腦腫腫地
屌緊佢地黑人2球就話人屈佢插水
又笑人無英超

獌狗都有腦過佢地
祝熱狗仔今年諸事不順 陷家富貴

黎緊希望祖記三比三和熱狗

明明佢地最仇家係阿狗

愛音まりあ-ラッキースケベ-5-空想できる全てのエロい事は現実に起こりうる-abp-692

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

獌熱互含聯盟vs利阿互含聯盟

年初四終於唔駛再年初四咁嘅樣

咁早就叫春

她不喜歡禾

你咁on9緊係啦

你有撚女牙

下 我有喎

有丁

以己度人

唔洗度都知你冇女啦

唔好意思我有

Emre Can will not be a part of Liverpool next season according to Stevie G

自欺欺人

拜託你連埋簡一直躝

我ox wo ching

你改名做ox之後佢冇踢過一場好波

好想喊

尋日啲親戚笑我遲早變老姑婆

姑婆？

yes

條女無左囉

中間重有排叫老母子
跟住老母廢到

ox子呀ox子
你不如唔好叫ox子啦
你索性叫條on9好過啦

利區每日一屌 on9子

人貴自知 所以佢好賤

Liverpool will seek to reward Sadio Mane with an improved and extended contract as the Reds look to begin to tie up their devastating front three. [@AndyK_LivNews]

Liverpool have already made moves to secure a similarly improved deal for Roberto Firmino whose contract has two years left to run. [@AndyK_LivNews]

我想問下季非洲盃點算，冇曬沙拿文尼基達

Fsg:我做左野架啦

降班囉

月經

非洲盃改左制 踢暑假

你又真係認真答架喎

季前friendly冇佢地啦咁

每個星期都有人提一次

三年之後未賣哂先同我講啦

咁每日都有人叫春

咁又係

依家個解約金咁平實俾人搶

原來死熱狗無爭過英超

丹尼京斯：「老實說，我從未考慮過於今冬離隊，而事實證明，這樣的選擇是正確的。我很感謝高普的信任，他讓我變得自信，並向我提供了許多的機會，包括於作客波圖的歐聯賽事裡出戰，能夠成為紅軍征戰歐聯的一份子，絕對是我的榮幸。」

黎緊兩場爭前四都幾關鍵

利主場對西咸,卡數
軌作客對雙鏝

如果可以拋遠D軌就好

仲有爭緊英超既熱

收皮 大師兄殘廢 你先有後備坐

仲有牙so

廢事佢地日撚日又問

屌你老母聽日返工

熱賽程易踢,呢幾周唔比佢地過都偷笑

但軌都有機會對鏝偷下雞,
鏝黎緊踢聯賽盃決賽後仲要多一場快車再對阿仙奴,星期日又對軌

佢地足腫杯重賽 賽程都密左
失分空間多左
無牙傾同大力神既熱=垃圾

原來死熱狗無拎過歐聯

me too

邊撚個提返工牙

我熱出線8強，死利狗呢

冠軍

一訓醒就咸左 邊個發明返工牙

有英超挑戰盃冠軍!

用件屌摩波衫塞住佢地把口啦

唯有逗下利是
彌補心靈損傷

熱狗死老母 世代做中國人
拉美拿生癌死

要做個窮鬼中國人

點解頭號敵人變哂熱刺咁
大家都爭唔到冠架喇

熱個Lucas 唔好好勁
重以為佢d個人技術好似古咁勁

依件本身係psg太過獨食搞到連正選都冇仲要比自己fans boo

佢個樣冇乜自信

初四咁嘅樣

月妹

真係唔怪得獌熱咁撚fd
都係咁弱智

😘波妹

古咁勁成個球壇都冇幾個
可惜25

咁又無咁誇張 古係皇巴拜都未可以穩正選

盧卡斯好撚勁 過人分波勁到 比波走位又有

利狗班垃圾球探同director 除左叫雞仲識做咩?

幫fsg老闆物色下一個Linda

識講價

求鳩其 summer deal左Quincy promes /azmoun啦 睇落都平靚正

蘆田愛菜大過左咁多

利post毒瘤on9子

死都唔肯躝

本是同根生

你係渣 唔好拖埋我落水

show blocked user - 愛軒力 孟母$3000

嘈左成日

沒有話要再講 怎掩飾失望😢

ox子不願面對

Can子今日叫左春未？

悶

女都扑埋啦

入錯post

好有美感

小妹睇到好尷尬

條J有反應 好尷尬？

d燈光打得好靚 藝術成份好高

小妹無j

有冇名

牙正好波

咩名 ， 呢個我唔識

Art

av?

都好難唔係

yes art video

幾靚 求名

名

嘆一嘆下午茶去謀剎時間 ....

尋日果個香椎正d

橋本最正

但橋本個胸同個肚 好怪

做女朋友一流
套學生妹片

係 得一套片J得落

本田岬 果d 身材真係不得了

最衰鈴木心春 同麻倉 出番黎已經已經不復當年

牙正有冇d佐山愛 julia呢種既收藏

かすみ果穂

呢加我番 桃乃木 ， 新進既兩個西宮

古川都一時時

又變av post

佢哋太大 有d假

學生妹有兩套

重有個水卜 大波 有少少腹G

菊川 既黑人

原來係佢

唔撚識貨

呢d 真係太大丁唔落

認唔出

新人推介咲野の花
大眼MK妹樣瘦底大波

菊川 ，水卜 果埋都係

唔係hitomi咁就得啦

古川依織

好多AV達人

無碼除左立花瑠莉 有無其推介？

熱狗真係柒

椎名 個樣唔係個個岩 ， 但望得出皮膚 好滑

好能正

園田?

椎名空 好似叫

係 不過呢到依家唔傾足球

有套學生妹又係好正
不過而家個樣走走地

傾緊波呀

好似鍾意女人

比人強果套

噱頭黎姐 日本Vivian law

A league

係咩？
仲以為佢百合

只能說 未退長髮麻蒼優&松島楓 世界第一

冇人識丁 本田岬 ， 你地睇左一定秒射

麻倉 近期好似有出新？？

話佐佐木明希38歲啦
你信唔信

有返長髮

信 ， 呢個味岩我年齡丁 丁唔落

個樣麻麻地

但老左好多 ， 以前青春樣 笑住比人屌

對比以前長髮都係差啲

丁身材 ， 真係屌打

吉澤明步 波多野結衣好似仲出緊片

步姐 有時都重好好丁 ， 身材重keep到 ， 但波多野就

早洩

椎名只認同由奈

咁都有自爆

噴茶

導演識拍

好擔心古仔
今年佢本命年犯太歲

你唔係咩？

佢屬狗

明日花最靚

整容不了

假

假波 不了

希美世界第一

全身都假
不過好鍾意佢

J就J啦
又唔你有得屌

做乜變左av post
夢乃 旬果

石原莉奈 麻生遙

留名mark低啲名

旬果 出得太少片

石原莉奈 正

君島 紗倉 白木優子

小妹認為各位利迷非常咸濕！ 😰

套 OL 未亡人

😌

小妹仲咸濕

兩個都好gfable

石原有一套係酒店幫條肥鳩吹好正

Score a beauty with me Salah ~

發過誓 利記拎英超先娶佢 當時比佢嬲左成個星期
佢：你唔想娶咪出聲

是不是上帝要把日本沉沒了 猁才奪冠了

發埋咁既誓 都唔知話你on9定咩好

朋友結婚 個婚宴都用利記logo

有無人cap哂尋晚鐘仔d鏡頭

岩岩追返post以為自己入錯po

Av利po

所以咪ex

Liverpool >everything

She>liverpool
But 'she' not alive

Love her

尋晚佢ws 我 ：見到你間dream room

你照下鏡就見到埋我dream girl

不了 唔想再逼佢
我連自己人生目標都未搵到 憑咩去愛佢

我的離開也是愛

rip

總有一天 總有一年 會發現
有人默默的陪在你的身邊
也許我不該在你的世界
當你收到情書 也代表我已經走遠

一齊搵囉

利物浦拎英超
奮鬥 搵錢 收購利物浦

初四啦 訓醒未

...

踢走fsg
我地搵一萬個球迷 每人夾十萬

球迷自決 利記獨立

fsg：唔會賣隻識生金蛋既雞

《阿斯報》更指出，皇馬之所以有意挖角高普，某程度上與高帥當年曾率領多蒙特、在歐聯4強擊敗皇馬，昂然躋身決賽，此情此景讓銀河艦隊的主席佩雷斯歷歷在目，並認為這名德國籍教練絕對是「有料之人」。值得一提的是，今季狀態火熱的利物浦球星沙拿，剛好是皇家馬德里的引援目標之一，未知佩雷斯的球隊是否希望把這名「埃及美斯」，和領軍能力出眾的高普一併帶到班拿貝呢？

比轉會費FSG 即時同高普解約

屌 仆街了 沙拿同高普去皇馬

冠軍級領隊羅帥強勢回歸

屌你不如買起fsg算啦

圍內班fd都笑死 真利迷

Barcelona are keen to sell midfielder Andre Gomes and Liverpool have a serious interest. [AS]

痴線
成個post都講av

Btw 有冇啲比女仔睇的av

你睇bl吧

S-cute 系列應該最啱

av達人

不好fsg 放左利買修算啦

今年得好少利士

呢件可以頂lalala

呢件好廢，如果係sergio roberto 就考慮

渣土回購250沙高

係史雲斯同些路迪買人

感動既係， 味收到十蚊

屌你咩
a. gomes咁撚廢就咪要啦
有神軒仲唔夠咩

當我利係垃圾桶咩

依個年代應該唔會有
仲衰過唔派利是

慘得過收朱古力金幣

特首

屌你
收到一封

仲係0

之後賽程都好鬆
最密係porto 三日後打獌狗，不過應該都會輪換

歐聯比lallana Henderson ox佢地練下狀態is ok

係外國？

利po愈黎愈低質

高普：「即使長期受傷，但丹尼京斯的體格卻一直保持良好，而且他能夠一直保持進步，這絕對是一件好事。當然，蘇蘭基、卡拉雲和活賓等人，也是狀態不俗，所以作為教練的我們，經常遇上佈陣的煩惱。」

「獨立來說，丹尼京斯其實已準備就緒，他需要更多的上陣機會，但這方面不可操之過急，時間是很關鍵的東西。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士 （Facebook page）

有陣時無端端碌到AV圖，大佬我阿媽喺隔離

我知道這樣不好

廢中都真係算頂級9 upper

好希望佢打起

以前覺得佢好有heart好跑得
大傷左2次已經無咩感覺

個時都話史獨好撚fit
結果有眼睇 高普既medical team 都係正常料......
大傷兩次 Ings 好打有限啦

ings 對我有情有義
係當年既撐羅大將軍

去些路迪

我覺得大清係特別例子 以前有朋友講過大清以種傷根本要收咧冇得踢果隻 依家根本頂硬上

希望ings 同la 子打得起就真

重有毒梟

丹尼京斯：「自傷癒復操後，每天的我均會努力學習，而法明奴更是我的主要學習對象。他的球風出色，無論處於持球或無球狀態，都能夠為利物浦帶來貢獻，這是我必須學習的。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士 （Facebook page）

睇美斯以前d假9片好過啦

利班PR 懶到找之前so子既稿俾ings 讀

有無日本whisky好介紹？
$400樓下

我全神看你 以靈魂來抖氣

埃及國腳艾慕哈馬迪（Ahmed Elmohamady）：「雖然曾於車路士失意，但我認為那段不堪回首的時光，卻讓沙拿變得更加堅強，而且更為出色。」

「在我而言，我認為沙拿應該繼續留在利物浦，繼續成為球隊的首席球星，若他真的希望離隊，我認為續留多紅軍一季，會對此子更好。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士 （Facebook page）

牙兔

😘 bb

新年 好悶 ， 機都冇得打

打獌應該有得和

而家踢得咁順又做核心全隊比波佢用 轉隊未必好事

me 睇動漫 😛

成日要秒速去番上一頁

me用電話上utube 播落電視

播歌 跟住唱當唱k

cls , 我試過係班女面前開利po中過招

唔用利是錢搵ptgf

不了 ， 比她知道我怕1%機會也沒有了

我悶到youtube 連德甲意甲精華都睇埋

我睇埋nba Tim la

果埋utuber 都睇曬

笑波子哥哥

呢個冇睇 sor

就快唱曬 張敬軒全部歌

跑ONLINE果首正

雪花抄

不吐不快

曾經....曾經.....回憶當天三歲的 波板糖

死la型 不了

軒達神 = 張敬軒

侮辱左張敬軒

大家都叫軒Jai

唔明點解紅唔起

軒式高音 = 軒式長傳

軒把聲 = 軒英人

gay = gay

淨係識青春常駐同櫻花樹下

利嗰件紅唔紅我唔知
香港嗰件都唔紅？

春秋都唔sick?

酷愛都聽過掛？

最出名係 酷愛 ， 咁都唔識

我的天 ， 笑忘書 ， 春秋 都屌打啦

加多句 00後

出嗰期周街鈴聲都係酷愛
依家聽返都唔算太喜歡 mk洗腦歌

春秋真係無得輸,
但對於D唔係成日聽歌既人又唔算出名,唔知點解
明明超好聽超好FEEL

牙琴同我地唔同次元 唔識都正常

香港就係 mk洗腦先hit到

Chorus唔夠易記

佢聽開初音

港樂個演唱會版最好聽,我個時有買CD

冇計 ， 佢d歌係好聽 ， 但首首都難記

係得酷愛 ， 難道愛愛愛愛愛愛....

第一次聽演唱會都係聽佢

重要唔見銀包

依家同人講你聽廣東歌會比人笑
成個playlist都廣東歌

痴線 ， 我都係大部分廣東歌

只有少部份會聽埋五月天 同 杰倫(聽黎唱k溝女)

好喜歡它

唔聽廣東歌可以聽咩歌

本身聽開metal /rock 廣東歌無乜啱聽

得罪講句 90後00後嘅小朋友先會聽佢

唔怪得你cow唔到

咁無計啦 ， 我地呢班鍾意叫春既 先岩廣東歌

牙琴聽 only my railgun

兔妹 唔係90後咩

btw 廣東歌除左Eason 同佢重有邊個

我第一次示愛 係k房

聽譚校長

有丁中女

mk

最近聽劉浩龍首 思覺失調

佢唱功真係幾差

Eason 近年啲歌全部都係普通話
一首都冇聽

哥哥 Beyond 學友 許志安(以前嗰啲 ) Supper

最近

古巨基
漂流教室 重複犯錯個堆都得

送禮勤fans

有咩好笑 ， 當你冇新歌好聽 就會搵番舊歌聽

加上一首好歌 你咩時代聽都會覺得好聽

笑人聽舊歌果d人最好笑

細個有聽 ， 撐利後就冇聽

juno

如果 情是永恆不朽 怎會分手 😢

😅

再咁落去 遲早冇廣東歌😅

juno鬼食泥咁

唔止廣東歌 廣東話過多10幾年都收皮
10後讀蝗佔大多數

最鍾意嘅廣東歌就係juno 無念隻碟好撚正

我地老左要同孫仔講普通話

廣東歌編曲太hea

唔知牙兔係咪最近先聽到首歌啊嘛

波po無人講波

味講緊 軒達神=張敬軒

如果個孫係屋企講普通話我會掌佢嘴

以前高登仔成日loop 極危險 連思覺像也失調
所以最近我先揾黎聽

冇聽過
Cosb熟d

屌奶星你開個頭咪有人講

切記 普通話係胡化漢語 本來源於北方胡人
係生番既語言

關智斌= lallana

Fsg同明仔續到約未？

古巨基正牙

佢首新歌mix埋左who the fk r man united 啲melody
真係魔性澎湃

FripSide淨係聽過電磁炮op

個首都仲新咩
我次次聽到個果位都聽到 glory glory賣魚拉突

未

林峰 = 古

一月嗰排有提過終身合同
依家黨報又變左話會續左mane先
球員方面都係曖曖昧昧冇話一定長留

Danny Ings admits he never considered leaving Liverpool on loan in January despite being linked with a number of clubs. #LFC

本田岬樣ok
身材好撚正
利申有排成日丁

聽 總於結束的起點 聽到哭左

做咩無啦啦又講番 av

是但啦 續左古咪一樣照賣

因為岩岩先碌番

牙兔成日聽d咁舊ge歌
我聽d歌佢應該覺得no
衛蘭 李榮浩 陳柏宇 aga 呢d

*mk

舊的歌出名總係有佢嘅原因

相反新歌可能聽十首先兩三首好聽
咁會好浪費時間

Mohamed Salah says Klopp's tactical switch has helped unleash his goals at Liverpool. (@SkySports)

Salah: "With the boss here, I play a little bit closer to the goal, more so than at any other club or more than any of my other coaches have asked me to."

Salah: "So I am always in front of the goal to give me the opportunity to score. The manager is always telling me to stay close to the goal in training."

我都同意有d歌好㩒聽 有d冇咁㩒

張國榮 梅姐d歌 譚廢老d歌有d都正ge.
但係我有時先聽 睇個feel到未

我鐘意衛蘭因為唱功好聲靚
鐘意aga純因為個音樂風格多過實力

每個歌手都有自己特別ge地方

冇個d 我諗你名都up唔出啦

百歌應百客 mk做兵咪鐘意柏豪

好撚低質，唔入利post了

我就是我自己的神 在我活的地方

Marko Grujic is proving a big hit with Championship promotion chasers Cardiff City, writes @JamesPearceEcho

Grujic: “The gaffer knows what I can do and that I don’t have a problem playing different roles so we’ll see what happens in our upcoming games.”

有啲老歌，random play 聽到嗰時會好厭

但耐唔聽，就會特登聽返

唔挽留了

想傾咩？

所以高普好識玩 運用每個球員長處
費奴逼搶好埋門唔店 咪做假九 幫其他隊友搭路

沙拿呢d射門慾強 射術單刀處理 觸覺
3個入面最好 咪做主力攻堅

文尼好似未知自己定位 但係佢ge衝擊力 擺任何一隊都岩用

每次聽呢句都想咸

應該咁講 當年能夠留傳到今日都仲聽緊既 唔會差得去邊
但係今日太多新歌 先顯得好似新歌差 但其實一樣會有留傳到若干年後覺得好聽既歌

Ox子 五迷?

利串比家姐影響 幾年前連續去左3年五月天演唱會 家姐去左14年

明仔埋門越來越勁

唔算係 ， 但冇信心 需要震奮既時侯會聽

到依家都仲好鍾意春夏秋冬 晴天陰天雨天 路過蜻蜓

呢一兩個月好咗好多 大chance基本上都入硬

張國榮d歌其實一般

譚詠麟同張學友真係世界級

好過水貨

為自己瘋狂

呢個都係冇人expect 到 佢都慢慢搵番d感覺

今季冇活係古狗陰影下.
戰術黎講不嬲費奴有價值過古
古走左的確冇左killer pass.
不過通過前面互相走位 拉空配合仲頂到

Keita下年黎到 大家可以期待下d有目的ge forward pass, 唔似skipper淨係識45角咁尻斬

我想講就係呢樣野

Why not supper moment??

五月天 歌詞簡單d ， 但又好中

我聽會打冷震 ， 想喊

岩你個低b仔

五月天d歌越舊越正
相信 倔強 孫悟空 人生海海

台語歌 憨人 垃圾車好撚正
好多都係講追夢唔好放棄

而我知道就講學生時代同條女一齊去唔到最後個sad.

有沒有那麼一個世界 永遠不天黑

五月天個主音填d詞簡單直接入肉

有時又好有詩意 味道
好多靚詞 其中一首我會話如煙

追夢真係好辛苦

如煙我都鐘意 ，不過呢加first係 倔強 ， 頑固 同咸魚

有沒有那么一個明天 重頭活一遍

讓我再次感受曾 揮霍的昨天

憨人會好聽d

始終原作 鹹魚d詞都正 但聽落冇咁爽

最緊要我聽得明 ， 打入我心

之前癲到 睇數碼暴龍 呢d勵志片

我的手越骯髒眼神越是發光

咪臭係 都唔係講波嘅

知足？
仲有好多舊歌 擁抱個d都好正

古蹟好似踢得幾好wo

新正頭 屌熱狗
恭喜恭喜

呢排公海成日吹奏廢奴

yes 回家了

段片幾好j
今季佢係進步左

#LFC owners FSG say they'll have the best paid team in the league this season - but sadly it's not the Reds

屌你老母搞捧球就咪撚搞足球啦

Liverpool are involved in talks about a potential pre-season tour of America this summer. [@JamesPearceEcho]

A trip to the USA is on the cards in July but the length of their stay and how many matches they will play remains a topic of discussion between organisers, sponsors, Klopp and the club’s commercial team. [@JamesPearceEcho]

The Reds are likely to have at least one warm-up game at Anfield - the first for four years. [@JamesPearceEcho]

Anfield could even host a mini two-day tournament like Bayern Munich’s Audi Cup which the Reds were involved in last August. [@JamesPearceEcho]

變左音樂台

啊正一出現就成人台

兔妹叫春就係感情台

On子出現就變旅遊台

咪又係9up區
下下要講波咩

最鍾意正爺

Agger路使唔使停賽

出門口返工 我屌你老母

屌

幾時先再有長假

等4月復活節了

如果下年grad trip 想朝聖
是咪今年要開始去官網睇定波飛？

抵啦

牙兔講咁多做咩 唔洗開工？

月妹 我都是

扮工

姐姐錫番😘

開工大吉
今晚早d瞓
睇車狗打疤

點解啲廢老硬係咁鐘意返工時間同奴工爭搭車

起身一睇鏝出埋局

屌 咩事
有冇人有睇

話時話唔知會唔會下季轉10號波衫
賀芬咸後期都係呢個number

鏝打少一個

韋根好似話有年拎完足總同年降班英冠果隊嚟

wigan淨勝曼城1球
wigan利淨勝曼城1球

wegan=利=英甲陣容都win到英超冠軍
=可以賣人

哥狗學高普放棄杯仔

人地韋根拎足總果年決賽都係1-0 ko鏝
金錢足球殺手

鏝出局
益晒獌熱狗

韋根近幾次對鏝都全勝

It appears that Naby Keita has suffered a hamstring injury whilst playing for @RBLeipzig_EN this evening 😳

Roberto Firmino has earned £1,015,000 in goal bonuses so far this season. #LFC

Wins over Man City since May 2013:
Liverpool 6
Chelsea 5
Arsenal 4
Wigan 3
Man Utd 3
Tottenham 3
#wafc

又黎hamstring

勁過冠軍

唔好玻璃呀

FSG：即刻撻訂

最鐘意ox少

好多同學幫拖 ， 但唔成功

Ching 你係咪試過係ive示愛？

有人幫拖搞哂氣氛都可以唔成功

咁多個人表白 就好似比好多壓力條女咁
如果佢真係冧你 你簡簡單單講一樣掂
如果佢對你冇feel 你整式整水都係哂氣

事後有同學講番 ， 其實個女仔係ok , 但果時反應唔黎

但我示多次佢會答應 ， 但係我其實都唔係太鐘意佢 ， 所以我都冇做第二次了

今晚早D訓起身撐轟屠狗

諗多左 佢嫌on子太on9先冇應承

我鐘意過3個女仔 ， 亦比4個女仔鐘意過

可笑既係我鐘意既就唔鍾意我 ， 我唔鍾意就鍾意我

無人想知

躝

紅軍暑假計劃】

James Pearce 透露利物浦或在今夏於晏菲路舉行為期兩日的四角賽，由於晏菲路近年進行擴建，這或是紅軍四年來首次在主場舉行季前熱身賽。

紅軍有可能在7月20-29日前往美國熱身，但逗留時間、熱身賽場數一切皆未落實；高普也會在開鑼前選定一個歐洲地方作季前訓練營。

今屆世界盃會在7月15日舉行決賽，若有利物浦球員要比賽到世界盃較後階段，將會先作休假，不用參與球隊的美國集訓。

牙兔開左topic 呢加感情台

真毒感情台
唔係mk感情台

又叫春

原來can子唔止on9 仲係mk

第一日知咩

Tom Werner and John Henry - 'We'll have the best paid team in the league'

淨係睇topic都扯扯地

佢講緊球迷paid 牙

Turn fans into customers

【FSG：我們將成為最高薪金球隊】

John Henry、 Tom Werner 在記者會透露他們將會是聯賽內可以提出最高薪金的球隊 … 但抱歉不是指利物浦，他們是說波士頓紅襪。

Tom Werner 說：「我們的責任是令紅襪每一年也有機會贏下 World Series。」

Click入去睇真啲

fsg同henry幾時死全家

屌佢老母 足球根本就唔係有心搞 只係想將利揸乾揸淨 然後搞返baseball

屌你老母FSG

屌你個henry老婆
想開年牙

牙免

baby I love u so much 你走了

我的心在淌血

それでも僕は君が好き

ਬੱਚਾ, ਮੈਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਬਹੁਤ ਬੁਰਾ ਪਿਆਰ ਕਰਦਾ ਹਾਂ

diu no chinese

去天水圍cow 鄉下mk妹

不安， 驚已報

求你唔好

而一起 空間感恐怕沒有 想孤身去走

【沙拉：高普要求我專心攻堅入球】

沙拉透露高普的戰術訓練成就了他今季出色的表現，這位埃及國腳今季為紅軍上陣 36 次已射入 30 球。

「高普要求我嘗試更多的埋門，這比我過往合作過的教練要求還要多。所以我集中在攻堅的位置等待入球的機會，在操練時領隊常常讓我待在入球位置。教練們幫助了我許多，我也會在操練課後留下獨自加操。」

「球季只進行了一半，我不使透露太多，只可以說我們現在操練時還有不同樣的訓練。」

「你總不能攻門10次射入10球，這是不可能的。但我知道自己今季已錯失了不少機會，這是我目前要改善的目標。我經常針對著自己的弱點改進，與及嘗試以不同方法取得入球。」

「我來這裡是為了贏取錦標，為球會、球員、球迷贏取冠軍。我很希望為利物浦贏一些冠軍，我們每天也努力操練為目標而戰。」

棒球金錢足球vs足球健康經營

好多on9仔出去辣火頭

果個基達

我屌你老母fsg專心搞棒球啦

吸利撚錢投資落隊棒球隊到

佢宜家都係專心搞棒球架

你仲唔出去幫下疤狗含？

我們的責任是令紅襪每一年也有機會贏下 World Series。

呢啲未就係ambition囉
但係對利呢，就乜排名都冇所謂嘞

有乜所謂 又唔關我地事
咩都要理咪好唔得閒

求下fsg賣利比啲油王啦

駁唔到

無利狗課金點出人工俾啲棒球佬

首we’ve got salah係apple music上左架
好似spotify都有

一歌成名

有油王出到 2-3 個billion 就有機既
但油王唔係傻 2-3b可以砌到隊曼城出黎 點解要買你垃圾利

利撚是痴線係常識
今年仲要多左班埃及利撚

有冇d埃及痴線有錢佬

本來諗住plan下季再去朝聖
諗諗下都係不了

早兩日諗住買返今季波衫,點知無我著既碼
而家都係不了

你咩size 點會冇

大碼
佢個時得S,XXL

今晚全力支持車仔勇屠疤狗

岩呀，車要雙線作戰，點都有so

利狗每一季都有機會拎英超，英聯，足總盃，fsg好波

車黎緊仲要地獄賽程點都會自爆
緊係撐車教訓25古

但萬一軌拎左歐聯咁點算

準備求婚
睇緊鑽戒

有冇師兄有相熟架步

我地8強揪低軌咪得

唔會，Daddy帶住已經神魔合一嘅曼聯喺決賽舞台上等緊世三一干人等，Daddy要向世人證明背叛daddy嘅下場，一定會贏車仔攞歐聯

無點算 佢地又唔係未拎過
聯賽佢地前4都穩過我地

恭喜

成個老襯

睇埋呢3個禮拜先

利對西咸卡數獌
軌對獌鏝水晶宮

從此被困

嚟緊三場睇嗰勢似係
LDL
要哭波喪了

冇乜值得恭喜

叔本華話
結婚即係將個人權利減半
同時將個人義務倍增

只係減半未免太樂觀

結完婚唔使再睇深夜西波

結左婚減50%
生埋就減80%

之後睇利都難

幾時都話唔生仔

但會比人話自私

唔少朋友自從有咗小朋友之後個人悶到

睇下寄唔寄情到落仔女度
睇住佢地健康成長就好似利記捧英超咁開心

慘過做雞 結婚果d自己撚清楚

想教訓疤

識個利迷女一齊睇

如果大個咗做咗獌咁你話點算好

咁唔生性做狗,掉佢落樓算

恭喜ching

黎緊我都係 買左戒指，
荷包一下子清袋

丁蟹

我以前唔明當爺笑乜鳩
而家我明了

早場食住飯睇，

深夜西波少睇都好，西波影響身體呀
房事不振仲大獲

卡迪夫城教練：「雖然古積只是剛剛來投，但他卻可以迅速融入我們的體系，不僅能夠加強球隊的攻勢，也能夠在防守上，添購我們的實力。他的踢法十分直接，不會過份在意控球，這絕對是一件好事。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook page）

下季軒基古 唔洗買中場了

kkbox有we've got salah聽

好撚痴線

咁多利迷子有女朋友

高普話自己有幸福的煩惱.

隊波太多(高)質的球員sosad

呢到大把女比你溝

成份炒埋去

జ్ఞ‌ా

有丁女

有j不了

插完人 想俾人插返都得

What’s he doing

講完出口有冇面紅
都癡撚線
個中場咁鳩垃圾都j得落

古積打得起同埋can留既話可以唔洗買中中
咁淨係增強左右翼.後防/龍門

高帥太早ff了。

剩係洛夫都要沖10次落大海

點都要買架啦 中場廢過西

古積學成歸來
陳仔可以安心去狙了

潛力新星 牙樂三星 排41
Lafont 第二 Pulisic 第四，havertz 都排第九

唔明點解利咁女球迷。

明明冇冠軍

利申:十年利迷

想睇波

早十年:
某部分女fans:我迷利因為費托靚仔

妖人名單
利得一個..

包皮第3
應該第一啦

一哥個Tom Davies 好勁咩？

等古積歸隊又可以重組古埃及文明

古積d防守好垃圾 can走都唔知買到咩人
但條撚屌應該想世盃踢起free去宇宙隊

【轉會傳聞：迪維積季尾離拉素】

拉素體育總監 Igli Tare 表示，經過多個月來與 迪維積 Stefan De Vrij 洽談新合約後仍未得到共識，決定放棄留下這位荷蘭中堅的念頭，將會讓約滿的迪維積在暑假自由轉會。

迪維積早前跟愛華頓、利物浦也拉上關係

上年幾勁

早幾年玩fm買過幾個
我有做球探潛質

發現呢家妖人好多都法國

Sessxxxx依排打翼沉左好多喎 咁都第10

taa

早廿年：因為名叔好靚仔

屌簡係反fsg大將軍

買埋呢個踢走懦夫

但好少留係本土踢法甲
好似個upamcxxx 原來都去咗紅牛
lafont 應該都就嚟走

fsg唔會比錢買人
所以都係留彈藥買中場同龍好過
其實翼都唔夠

越諗越覺得唔應該賣走lulu

而家都係啦

我自己都係因為費托迷利
本身淨係玩fifa咩球隊球員都唔識，見利個logo幾靚就成日用，用費托又容易屈速
之後睇報紙見到費托幾靚仔先上網睇利嘅news

就係無冠軍先支持 慢慢等鬥長命

免簽呀

Free transfer wo

De vrij Free wor 岩哂fsg la

文尼今年個態咁差 點都要買個左翼
龍如果靚仔keep到 都未必會買

我都係呢個原因 睇完歐國盃既費托 開始留意利
同埋個logo又靚 所以每次winning都玩利

宜家：model好靚仔

可能將摩推前一格當翼算

三大都市傳說
艾加左閘
馬迪普防中
摩蘭奴左翼

迷利係因為沙比

屌摩波底意識咁差點解會有人覺得佢可以打翼

時至今日仲係好後悔點解七月唔攞足一星期假追星
朝聖都未必可以咁近見到面

見到利記越柒就越有種想扶弱嘅心態

剩係睇果兩場波 正面睇到古一招射爆個龍都抵曬啦

唔計果兩場波嘅現場氣氛
同到廢中影相講野先係最開心

死煙剷聽晚去馬會門口大把啦

做緊電話鈴聲

望到佢d煙屎牙真係扯爆

我坐西看台，果一下聽到響袋

有女利迷,會唔會同D女覺得碧咸最勁係射12碼一樣
唔識波

翼衛可以諗，雖然佢位置感都差
如果真係要輪到摩打翼，不如出個青年軍仲好

比狗係咪去緊睇傑志？

我係iprimo買
雖然貴啲
但啲款同粒石靚好多

龍其實點都要買個新架喇...
米下季走梗,ward俾唔俾到競爭力model都仲係未明朗

宜家係睇model表現,
差在買返個頂級一線直接取代model, 定一話買返個有一定水平keep返住有競爭

好老實, 呢排一話買alisson, Model都正正常常, 你話呢D動力係咁緊要

中場都要換啦 老母大賽球員 100分又海鮮

你居然買埋鑽戒向你男友迫婚
好絕

個陣同到salah 力子 屎獨 合照 真係好滿足了

但係買龍即係趕絕ward姐
我覺得如果米佬走就應該要試下比機會ward

Iprimo 咁貴，自己揾樓上啲鑽石舖/廠商平好多喎

今晚撐邊隊
想睇疤同熱黑吃黑
又唔想疤狗出線

車出線=佢地雙線作戰

收購a米個大陸佬接近破產

出口術叫suso 回家

Moreno: Suso is capable to play for Liverpool

高普：「老實說，我對於沙迪奧文尼的狀態回勇不感意外，皆因他的態度十分端正，而且願意為重拾最佳狀態，下無數的苦功，這就是他，一位相當專業的球員。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook page）

見到個報導話佢啲資產會喺淘寶度拍賣
咁搞笑嘅

Bid ac milan

Fsg 出手啦

高普買人激活正選有一手 如果買龍 相信靚仔龍一定繼續進步

佢黑定ac黑？

望著海一片滿懷倦 無淚也無言
望著天一片 只感到情懷亂
我的心又似小木船
遠景不見 但仍向著前
😢

佢唔會用人唯親睇狀態出呢樣野好

浩瀚煙波裡我懷念 懷念往年
外貌早改變 處境都變 情懷未變

依稀往夢似曾見 心內波瀾現
拋開世事斷愁怨 相伴到天邊

傑志

應知愛意是流水 斬不斷理還亂
都係笑踏山河好聽啲

隨緣披髮獨行
未嘗鏡染塵
淡然看世事似浮雲
隨風去無痕
😢

訓多左一覺等睇R聯

利出左局啦bo

你認真？
屌摩 model柒撚咗幾多次先肯雪？

1 個半個隊隊都會有ge.

咁高普真係揸正來做。

不過個位唔夠人就點都要出la

你躝啦

1001